老鼠而家識個輸字點寫未？

跪係我地爺爺面前認錯就原諒你

推到我老死入黎先

胡迪哥哥？

唔識！

哎喲，輸左咪認囉，冰個未豬過牙

獌狗躝